張伯倫=杜蘭特

隊波輸少少就去對面隊痴冠

理所當然

去利同文尼沙拿組巨頭屈機有意思咩

獌聯=騎士

痴英超亞洲盃 點解唔等多4年先加盟啊

Durant咁勁唔好侮辱佢....
張伯倫只係James jones去痴下冠
但佢去左隊出左名無冠軍既

今年就有啦

輸少少

杜蘭特痴冠軍隊，張伯倫痴隊垃圾利

利都係冠軍隊

利有咩冠好痴

咪屈

英超

痴咩冠？英超亞洲盃？

笑4😂